點解買iphone要送貼紙？

電話同貼紙有咩關係？你地會貼係邊？

學校計數機

mon貼

貼黎幫apple賣廣告
又可以當係個小禮物咁等人買的開心啲

我有三十幾張

爆mon 可以貼

上次買貼紙送左部iPhone俾我

Same